YouTube爆炸？

如題

Load唔到+1

+2

又前Facebook api 死左搞死左唔少app
又係差唔多依個朝早時間

全世界都load唔到

奶共 不了

唔通有國家級網絡攻擊?

紅過Red tube，入red tube睇算